防彈經紀公司「對面60公尺」出現新冠肺炎確診者

南韓新冠肺炎（COVID-19）疫情在連假期間因爆發「梨泰院夜店集體感染」，好不容易趨緩的防疫成果倒退回一個月前，如今已有119人確診，也讓民眾生活再次陷入陰影中。13日卻傳出，一名確診者所在的公司大樓，就在防彈少年團（BTS）所屬的Big Hit娛樂正對面，直線距離只有60公尺。

▲防彈少年團近日常在公司內直播，沒想到傳出正對面大樓有確診者。（圖／翻攝自YouTube／BANGTANTV）

根據韓媒《news1》獨家報導，在首爾江南區三成洞的某辦公大樓中，其中一名公司的員工已確診新冠肺炎。因為擔心擴散，該大樓已經關閉，並將全面實施防疫工作。

▲Big Hit娛樂正對面大樓出現新冠肺炎確診者，直線距離僅60公尺。（圖／翻攝自NEVER MAP）

然而這棟大樓的正對面，就是Big Hit娛樂所在的MDM大樓。《ETtoday星光雲》記者根據南韓網友最常使用的「Naver地圖」，實際以網站提供的畫面比例尺測量，發現兩棟大樓的直線距離僅僅只有60公尺。

▲Big Hit旗下男團TXT也經常在公司內直播。（圖／翻攝自VLIVE）

由於防彈少年團和TXT等旗下藝人，近日直播畫面中經常顯示待在公司，也讓粉絲非常擔心。對此Big Hit娛樂回應，有接到相關單位通知：「當局將於13日同時對MDM實施防疫措施，Big Hit會誠實遵守當局的措施。」

▲防彈少年團近日常在公司內直播，沒想到傳出正對面大樓有確診者。（圖／翻攝自VLIVE）

我冇事🤔

淨係隊長中招就夠

差少少阿

咩呀 征國唔係已經去咗梨泰院有事個間bar咩 可能佢先係隱形傳播者

可惜團名唔係叫防菌少年團 準備RIP了